作为一位内地黄丝，我觉得目前你们极难获胜

首先以内地角度而言，只要内地民心持续被洗，共产党根本不怕你们，任你怎么乱，永远动不了他们的根本。

内地人大部分现时属于仇港心态，因为在前期的时候你们没有大量往内地输出资讯，以导致他们价值观形成，而且内地对电视台的信任度近乎痴迷，例如，cctvb，以及内地主流媒体。

我觉得你们唯一可以获胜的办法，就是想方设法，竭尽所能，无所不用其极去反向输出有用，直接的证据，这样才有机会反转。

以及，每日警方新闻记者会，不是给香港人看的，是给内地人看的，所以他们不在乎你们香港人的看法，他们只在乎内地人的呼声。

最后，真的很难赢，因为打破一个人的价值观再重塑，极难，但目前，我觉得唯一可以动摇以及威胁到共产党的，只有内地群众，所以尽量，搜集有用的，直接的证据。

希望你们能赢

有渠道入到去咩？一嚟就比人封

又民主中國？

你身處中國竟然還有明辨是非的能力

雖然極難，但我們香港人會堅持

另外你用哪個電郵申請帳號的？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

除咗經濟攬炒
別無他法

大陸人受硬唔受軟

所以咪打國際線囉， 牆內打閪咩

沒錯，共產黨早已控制大陸既言論同媒體，打國際線先係出路

遊客區遊行+文宣

星期日喺海港城用普通話叫口號都係方法之一

中資係香港已成市場毒藥！

戇鳩仔 你唔係以為共產黨喺度 香港可以獨立到下話

鍵盤建國？

一直唔覺得打牆內線有用

人地提議下文宣反攻大陸，跟住就成班人跳出黎屌做唔到，屌民主中國得啦，做唔到就唔好做啦，實贏

依家自由行多返
可以輸出文宣

教多啲人翻牆不被發現嘅技巧。

加速主義咩嚟？ 你幫牆內人走資都可以加速支爆啦 點解茂名政府會咁快跪低？又唔見以前係咁？驚你輻射革命咋 咁你話打牆內線有冇用

就算大陸人知發生咩事，佢地都會選擇甘心收口做奴隸所以佢地知唔知根本冇所謂